I go to school by bus,

coz Metro is out of services.

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

The development strategy of HK Government is only focus on the MTR Service. Bus or other public transports are not in their consideration. They are just the connection of the MTR.

Hence, nobody cares about the bridge, the tunnel and the highway. People are used to rely on the MTR service, once the MTR with trouble, traffic congestion will become.